# Summary

* [Home](README.md)
* [Allgemein](page/01-allgemein/00-readme.md)
  * [Randbedingungen](page/01-allgemein/02-randbedingungen.md) - Randbedingungen des Dokuments
  * [Historie des Dokuments](page/01-allgemein/04-historie.md) - Historie zum Dokument

* [Grundlagen](page/02-grundlagen/00-readme.md)
  * [Aufbau eines Puppets](page/02-grundlagen/02-aufbau.md)
  * [Puppeteinstellungen](page/02-grundlagen/03-einstellungen.md)
  * [@-Befehle](page/02-grundlagen/04-addbefehle.md)
  * [Sprachelemente](page/02-grundlagen/05-sprachelemente.md)
  * [Actions](page/02-grundlagen/06-actions.md)

* [Referenz](page/03-referenz/00-readme.md)
  * [Puppeteinstellungen](page/03-referenz/01-einstellungen.md)
  * [Variablen](page/03-referenz/02-variablen.md)
    * [Variablen von Befehlen](page/03-referenz/02-1-var_befehle.md)
    * [Variablen des Umfelds](page/03-referenz/02-2-var_umfeld.md)
  * [Befehle](page/03-referenz/04-befehl.md)
  * [Ausdrücke](page/03-referenz/05-ausdruck.md)
md)

* [Referenz Befehle](page/04-ref-befehl/00-readme.md)
  * [Befehle zur Puppetstruktur](page/04-ref-befehl/01-struktur.md)
  * [Befehle zur Steuerung](page/04-ref-befehl/02-steuerung.md)
  * [Befehle für Ereignisse](page/04-ref-befehl/03-ereignisse.md)
  * [Befehle für Informationen](page/04-ref-befehl/05-information.md)
  * [Befehle für Textausgabe](page/04-ref-befehl/06-textausgabe.md)
  * [Befehle für Variablen](page/04-ref-befehl/07-variablen.md)
  * [Befehle für Strings](page/04-ref-befehl/08-strings.md)
  * [Befehle für Listen](page/04-ref-befehl/09-listen.md)
  * [Befehle für Daten](page/04-ref-befehl/10-daten.md)
  * [Befehle für Kommandoausführung](page/04-ref-befehl/11-cmdausf.md)
  * [Befehle für Debugging](page/04-ref-befehl/12-debugging.md)
  * [Interne Befehle](page/04-ref-befehl/13-intern.md)

* [Befehle für Ereignisse](page/05-ref-bef-ereignis/00-readme.md)
  * [Infos zu Befehlen für Ereignisse](page/05-ref-bef-ereignis/01-info-erwbed.md)
  * [CHAT-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/02-chat.md)
  * [KEYWORD-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/03-keyword.md)
  * [MATCH-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/04-match.md)
  * [CLICKED-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/05-clicked.md)
  * [NEWROOM-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/06-newroom.md)
  * [APPEAR-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/07-appear.md)
  * [DISAPPEAR-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/08-disappear.md)
  * [TIME-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/09-time.md)
  * [TIMER-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/10-timer.md)
  * [ERROR-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/11-error.md)
  * [KICKED-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/12-kicked.md)
  * [PING-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/13-ping.md)
  * [OWNED-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/14-owned.md)
  * [UNOWNED-Ereignis](page/05-ref-bef-ereignis/15-unowned.md)

* [Referenz Ausdrücke](page/06-ref-ausdruck/00-readme.md)
  * [Ausdrücke für Variablen](page/06-ref-ausdruck/01-variablen.md)
  * [Ausdrücke für Boolsche Werte](page/06-ref-ausdruck/02-boolsche.md)
  * [Ausdrücke für Zahlen](page/06-ref-ausdruck/03-zahlen.md)
  * [Ausdrücke für Strings](page/06-ref-ausdruck/04-strings.md)
  * [Ausdrücke für Listen](page/06-ref-ausdruck/05-listen.md)
  * [Sonstige Ausdrücke](page/06-ref-ausdruck/06-sonstig.md)
  * [Ausdrücke für Typprüfung](page/06-ref-ausdruck/07-typpruefung.md)
  * [Ausdrücke für Typumwandlung](page/06-ref-ausdruck/08-typumwand.md)
  * [Auswertung](page/06-ref-ausdruck/09-auswertung.md)

* [Debugging](page/10-other/02-debug/00-page.md)
  * [Allgemeines zum Debugging](page/10-other/02-debug/01-allgemeines.md)
  * [Debugging Modus](page/10-other/02-debug/02-dbgmodus.md)
  * [Ausgaben der DEBUG-Einstellungen](page/10-other/02-debug/03-ausg_einstellungen.md)
  * [Ausgabe für Befehle](page/10-other/02-debug/04-ausg_befehle.md)
  * [Ausgabe für Ausdrücke](page/10-other/02-debug/05-ausg_ausdruecke.md)
  * [Debugging Beispiele](page/10-other/02-debug/06-dbgbeispiele.md)

* [Puppets](page/10-other/04-puppet/00-page.md)
  * [Puppet Zeichensatz](page/10-other/04-puppet/01-puppet-enc.md)
  * [Puppet Registrierung](page/10-other/04-puppet/02-puppet-reg.md)
  * [Puppet Typen](page/10-other/04-puppet/03-puppet-typen.md)
  * [Puppet Anzeigen](page/10-other/04-puppet/04-puppet-anzeigen.md)
  * [Puppet Ausführung](page/10-other/04-puppet/05-puppet-ausfuehrung.md)
  * [Puppet Rahmenbedingungen](page/10-other/04-puppet/06-puppet-rahmenbed.md)
  * [Puppet Channel](page/10-other/04-puppet/07-puppet-channel.md)
  * [Puppet Resultchannel](page/10-other/04-puppet/08-puppet-resultchannel.md)

* [Anhang](page/10-other/10-anhang.md)
* [License](license.md)
